第四型人格

一、形成性格的背景
普遍有被遺棄的經歷，總是帶著憂郁感，核心問題是缺失感和時常降低的自尊
在悲情浪漫者的成長經歷中，總是有被拋棄或者類似的經歷，或是父母離異，他們長期失去父愛或母愛；或是父母其中一方在他們生活中時而出現時而消失，他們因此而感到悲傷
在他們成年後，這種遺缺感也不會消失。他們因此若有所失，總是帶著憂郁感

有冇ching都係呢個人格?

不gay嘅藝術家

hi 你好